香港最後會唔會係咁

解放軍 開波做野

黑警扮番幫學生求情

政苦：咁就宣布打和

（以上會唔會係政府想做既野）

唔敢埋土同唔敢勇武嘅手足
可否暫時放低times 單野
今日有和理非行動架屌你
和理非可唔可以爭氣d，谷左行動先

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

黑警扮番幫學生求情
^^^^^^^^^^^^
扮都唔會扮, 班曱甴恨不得親手射死晒啲示威者